聽日ALL IN 2018股王小米

麵神愛股都敢掂？？？

聽日一開就畀人炒高幾十格了